揈乜撚嘢美國旗？好撚膠囉！

又唔係士氣會好咗，同個運動又無關，仲要俾子彈敵方話外國勢力。
有冇人指教下，揈美國旗為乜？

我寧願你揈青天白日旗，或者雪山獅子旗。

推

俾👎🏻嘅可唔可以講下揈美國旗嘅理念？
明明本土自發，揈支無關係嘅旗，攪到膠晒！

放火我又明，表達憤怒！哩個我支持！
但真心唔明揈美國旗做乜撚？